[重開][行動post]524口號要有目的 要簡單直接

TLDR:
一國兩制 名存實亡
拒絕國安 制裁中共

口號唔使好聽，只需要簡單直接，你要明白外國人唔識聽廣東話、唔會理你押唔押韻，只係睇外媒點譯呢句口號。

「民族自強 香港獨立」個意思其實一早喺外媒已經出現過，所以要有目標清晰嘅口號，話比外國聽香港人唔要國安法，要國際出手制裁。

獨立係長遠目標，聽日行街係有目的地行，就係唔要國安法，要求國際出手，所以嗌獨立口號同時麻煩嗌埋呢啲簡單直接嘅口號唔該

順手推埋個琴晚出嘅post，主旨就係唔好帶啲用唔著嘅嘢增加被咬嘅風險，帶前請考慮成效同成本。

［行動post］524 出去行街嘅入一入嚟

推

-

巴打你快到

繼續推

當我寶寶流?

又屈人

咩關係

要講多啲英文口號啊

屈你是為了保障你自由安全同合法權益

英文好難諗
太長又唔掂

多謝你啊

香港政府

樓主智者

fight for freedom

stand with Hong Kong

Save your country
Boycott China

又玩呢招

要有目的性啊聽日

好彩話如果下下都係打 推 嘅話會減低推post效果

today's Hong Kong

tomorrow's the world

樓主好波

不如扮討論吹水啦

咩扮
我認真同你吹緊水

通常我都播一邊吹水一邊音樂㗎

播音樂

咁你咪播

等我call埋人先囉

播字個位會唔會差太遠

柒

全連登大部分網友要求我咁做

一齊call 人

制裁香港 唯一出路

係度開confirmed?

係啊

lazy

點解唔係制裁中共
雖然我明你想話取消關係法
但係聽落制裁香港怪怪地咁

屌你地係咪識嘅
點解我睇唔明

呢個好過香港獨立啦

多謝幫推

冇啊

之前一齊去推po嗰陣時一齊吹水、玩膠同播歌啫

兩睇啦
聽日嘅行街同上年年尾唔同
今次有target
要提高返個針對性先

油油DeeDee

推推推

唔怪得我睇唔明你兩個講咩

油dee已進場

差啲以為自己閱讀理解有問題

唔該巴打

佢講call齊人一齊吹水播歌啫

屌睇嚟巴打好撚出名

屈人做大台

好小圈子

我同佢已經好多年

Dj寶

我地係圍爐小圈子黑箱作業黨羽枱底交易

屌

做大台冇好收場㗎

痴撚線入嚟嘅個個都識溫家寶巴
如果你唔係幫我推po我應該會覺得你係pr公司

推,尼個冇伏

拉

應該好快屈我係㗎喇

成日喺其他人啲po 吹水同播歌

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

briefing:
聽日呢, 9成9人都係行街架啦, 黑警好快就搞亂個場, 俾人驅散後就嘗試叫大家5x聚人, 坐爆5x車, 企爆5x站, 祝大家平安回家

fake NMSLESE

其實咩叫播歌

就咁放自己心水歌啲youtube link囉

Real呀

CNMB

哦
屌不如連仔幫我加返個p牌係側邊

Hi 我係8吋油dee

點解

被你發現了

Show Blocked User - 白花油

户户呢

應該遲下畀人cap你講啲嘢㗎喇

NMSL

TLDR: 出門口前諗清楚帶嘅嘢有冇用 考慮完帶咗嘅成效同成本先好帶出街

以而家港共嘅打壓手法，基本上524嘅港島一定係重兵駐守，簡單嚟講你預入場前你會最少比搜一次身，搜完有3個結果：

第一 你個樣成隻港豬咁 $2000都廢鳩事罰你

基本上30歲以下嘅你可以直飛呢段，除非你wallpaper係藍絲文宣+你電話無連登無tg，如果唔係都唔會關你事。

第二 收$2000告票做入場費

罰完唔交等上庭嗰啲睇其他post啦，再唔係問下區議員意見不過點解過咗咁耐都無成功唔使罰錢嘅例子，啲法庭未排到期？，被罰同時最好諗定出嚟想去邊到行街，唔好同我講咩「而家行街都唔得啊」「無目的咁出街唔得嘅」嗰堆廢話，你講得呢句同omdb無咩分別，背後都係信個制度會還你公道、班狗會跟法律做嘢。仲有比狗ss把口就收下，又話be water，結果比狗ss好似驚死佢唔打你咁串柒柒，大佬啊你當幫612星火慳返筆保釋金啦，因為你屌幾句狗然後其他人幫你埋單好咩。

第三 亦係全文嘅重點 你身上有嘢比到位狗入 結果未入場就咬走咗 最後告埋

伸縮棍、鐳射筆、士巴拿呢堆嘢你帶前唔該諗清楚，今時唔同往日。舊年你可以慢慢入場，夜晚開起你枝鐳射筆射成粒鐘班狗都未推埋嚟，但係今時今日已經唔同哂，班狗落地就推，你唔會有時間比你拆欄杆set路障又或者攞起你枝鐳射筆慢慢射，更加莫講話你攞出你碌伸縮棍出嚟打狗，就算你打到，無人幫你一樣收皮，反之，夠多人嘅根本唔使用棍都夠打。相反，你帶咗堆無用嘅工具嚟，結果無入場乜都未做就比狗咬走，又或者你入咗場就會發現你帶完都係無鳩用。有勇或要有謀，有巴打已經喺其他post到講過524目的係咩，諗清楚你帶咗工具對個目的有幾大幫助，一旦被咬成本又有幾大。

如果你睇到嚟呢到，可能你會覺得樓主係一個屈服於強權下嘅人、只係貪生怕死。你要咁諗我無辦法，只係如果你只係為一時之氣、只係覺得自己好彩唔會比狗咬中而喺一個乜都未做嘅情況下就比狗咬再罰停賽幾年，你會唔會覺得自己好on9 ，成日話和勇不分、和勇合一，真正嘅和勇合一唔係由2班人去體現出嚟，而係從一個人身上，因應時勢，時和時勇

香港獨立
唯一出路

NQJSL

邊度8吋

乜鳩都唔識

隻五毛救世港豬自己鬼拍後尾枕認咗阿

係咪真㗎

人格分裂

真 非活躍用家

終於成功 俾人當五毛

Pishhhhh

6月前我都係CD-ROM

你問吓佢哋

6月前都p牌

庫仔呢

仲有畀人掟落樓巴呢

六月之後先reg

MadamYu有興趣?

pishhhh

madam yu咁撚淫緊係有

Peter jai呢

好耐未見peter仔啦

有用Post

仆街你個pr集團有幾大

連自己都唔承認自己嘅民族
談何香港獨立

【心態Gear up】當務之急 係鞏固香港嘅民族性

下面嗰句ok

良善巴

個post得11個正皮但係有7頁回覆

庫哥
對畀人掟落樓巴有所保留

外時事內吹水台

佢似假膠

人哋喺無法巴嘅po 講過佢咁樣做法因為太嬲啫

thx

同屎家軍差唔多

傷心囉

見到我哋淨係講hello，歌都唔肯播

同比比哥嘅deep talk

良良

唔好 我要見到你

正經po係咁,上到熱開就多

傾咗成晚㗎

Eng channel

正經po

冇留意
有d真係曲直難分

假膠同五毛好難分

上面嗰句唔好嘅位在於？
我咁打係因為易入口 啲人知嗌緊乜
虛心求教

但係佢好煩

仲有一個都好似畀人哋屈毛

你

算啦呢個係自由社會㗎嘛

我都覺，但五毛通常會一直jer住你，駁你，假膠好少咁做

害羞的peter

講過龍門好難食要執咗佢嘅人

thanks巴打

冇mon po
真係唔知邊個

龍食還好啦唔好期望太多
普通茶記

有利推po

ok

龍門*

出嚟啦peter仔

假膠好鐘意霸頭位冷嘲熱諷

好乞人憎

白票嗰個

Be water my friends

謹記適時保持兩米距離排排企
我鍾意排隊等巴士
排隊食黃店
企定定睇熱鬧
地少人多，閒閒地都
1000人、10000人、100000人、1000000人
隊形痴埋一齊都好正常

狗狗鍾意票控咪由得佢囉
抄佢老母票、抄到佢天荒地老
彌敦道出九龍大老山隧道獅子山入口再出港島太平山
同我罰抄
抄到無紙
呃佢老母ot錢
法庭忙到甩轆
最後原來得個吉
乜都唔洗罰
鍾意講咩玩咩都係自由意志

呢個post令我明白p牌嘅價值
妙獲負皮，明明得我自彈自唱
多一個人理就即刻放負一隻

證明咩
吖媽我得左啦
五毛加持嘅大絕
使出香港人大技-人海戰術
排排企食果果
破佢老母限聚令

兄弟努力 各自爬山

反其道而行，先係破局
同狗玩數字遊戲無意思
要玩就黎舖曬冷

矛錯，多咗撩佢哋講嘢

諗諗下都冇咩問題嘅

純粹直覺就覺得都名存實亡咗好耐，同埋「一國兩」喺自己把口嗌出嚟好似有啲柒

yes

係咪瑞士雞翼撈丁

你都過咗來賣廣告呀

狗眼

失敗的拉手

見好似易入口又對題咁就打咗先
難得有目標就唔好下下光時五缺

通過國安法，港紙變垃圾

走寶

Chi na 898

佢好似少上水

Pepe哥呢

Dj pepe

CHi NA NMSL

嚟嚟去去都係嗰幾句，已經自動skip

到咗喇你可以問佢

仆街幾順口
可以考慮

民族自強 香港獨立

俾你哋玩到咁，邊敢上水

One nation one Hong Kong

好提議其實係咪要講「民族自強香港獨立」我都有少少保留
可以講，但始終要國際求援，一定要有對針對國安法口號，最好有英文版

等我抄返先

bin c 好玩啊

一講曹操 曹操就到

聽日究竟會點呢

好post梗係齊齊撐啦

佢前兩日好似出現過

唔會知係咩po

開台

少咗個ac拉

但近排見到魯班七號出嚟

久仰

係咩

果個唔知乜春呼吸都淨係識係深潛係其他台到

我pe

建議嗌多啲fight for freedom stand with hk

有啲咩柒事可以無限bin c先

唔好咁講伐哥

係jimmm 哥個post?

要召喚比比哥

呢個口號最precise

時事台熱門嘅po

你我都知啦戶絲

咩唔係俾人封左咩

Memes哥

仲敢出嚟遲下撚到佢仆街

咁我見到啲乜

係 都唔記得咗

有冇人知道懵絲去咗邊度

我食開花生咋，你一出嚟佢就變copy and paste

You pass the law
We start the war

民族自強
香港獨立

不過我都係見過一次咁大把

Pepe大佬太勁

遲咗𠻹

播下二戰歌先

其實好似唔係我嘅po

冇見一排

好耐冇上水

好似係三不投喎

Push

好順口

條友「自爆」玩分身，前分身（大英帝國）仲要為咗幫詹狗護航玩到改wiki定義，自爆自己住將軍澳天晉IIIB仲有好多柒事不能盡錄

佢哋個facebook都冇update過

好掛住你

呢兩日都有出現阿好似

撚毛大師

叫埋萬巴 未來巴 虎兔巴 同天狼絲

你去call啦

推爆大家

大佬

沒有兩制
不如兩國

我唔係啦扑扑絲，genzo 巴，jimmm 哥，silencio 巴先係我助攻姐

神驅降臨

聽日最對題嘅口號：
一國兩制 名存實亡
拒絕國安 制裁中共

香港最重要係香港人，你勇武五分鐘
你就少咗幾萬個五分鐘繼續救香港
任何行為請三思

點少得呢一首

唔敢當

原來佢改咗名

推爆你

who

撚毛大軍

佢個po都冇

香港獨立 唯一出路

久仰久仰

熱開第七

一國兩制 名存實亡

拒絕國安 制裁中共

佢地同五毛鬥咗好耐㗎啦

你大劑當我無到

你到咗喎

俾人掟落樓變咗溫哩順溫腔江

係啊

戰鬥啦各位

改來做咩

咁你仲不推文

One nation one hong kong?

一國兩制 名存實亡
拒絕國安 制裁中共

被人hack咗

One County, One System.
Hong Kong Independence.

fighting

idk

im just a on9jai

Then me2

讚成口號一定要有中共
中共下台，打倒中共，制裁中共都可
spin去其他無用

有冇睇過blackadder

我鍾意

Cu tmr

long time no see

多謝巴打

未sosad

聽日最對題嘅口號：
一國兩制 名存實亡
拒絕國安 制裁中共

香港最重要係香港人，你勇武五分鐘
你就少咗幾萬個五分鐘繼續救香港
任何行為請三思
光復香港，時代革命

定期懷念謝安琪

幾日姐有啲事要處理

Mr bean 嘅聰明版

已上熱門
多謝溫家寶團隊

又屈我

Pr

好掛住你
幾時開新po

Pish

樓主都播下歌啦

你都係

要小心阿

我係五毛，仲未加人工

各位 我想講

講東講西

諗起a餐巴打

MadamYu堵破連登非法pr集團

准奏

屌,你應承過我唔講出黎架喎

要努力搲撈

我終於

唔知佢哋而家點樣

影帝已成大台

過埋聽日好冇條片都ready 不過做左正經野先

爆第二樣嘢

CCTVB 記者報導

戶戶

Pepe

有咗

梗係好啦 聽日見

看到所有夢想都開花

no la

我嘅

好掛住你呀

庫哥

推呢個

大家都要小心聽日sogo感謝祭 要去掃貨

我終於翱翔～

唔係
我攞到絲打個tg喇

用心凝望不害怕

下

播唐心風暴

Congrats ah diu nei

一國兩制 名存實亡

下一步點解唔係香港獨立

淨係要國際制裁中國，咁香港之後會係行咩制度？

呢家應該係尋求國際支持香港獨立，同國際解釋一國兩制已死，只係虛假面具，增加香港獨立既合當性。

一國兩制 名存實亡
民族自決 香港獨立

懷念

唉

怕羞仔人生成就

嘩！！！who

林鄭

香港獨立啦仲同佢一個兩制

唔係咁天真呀？？

佢都不識做到呢一步破壞一國兩制

咁不如苦行上訪

呢個口句正

大波驊

晏啲會過數架啦

有冇英文口句

扶弱po 啫

咁都俾人屈

唔算係我攞

我起身就見佢地放咗條tg link 比我入
咁就攞咗佢嘅tg喇

唔同你講

你又知咩事

anyway恭喜啦

已變蒲銘心

Woah

民族自決香港獨立聽日嗌硬啦應該
樓主開po係想聽日嘅口號加啲對題嘅元素

葉劉姐姐

舊嘅謝安琪走咗啦

8下啦毒油攞到tg喎

Ai diu

Push聽日叫呢個

想唔想知

你唔想講咪唔講囉

懶神秘

一國兩制名存實亡唔等於我支持一國兩制啊
一國兩制名存實亡屬於只破不立
而民族自決香港獨立就係我地長遠想要嘅
兩者無衝突
只係民族自決香港獨立幾時嗌都得
回應國安法最好就打鐵趁熱

果然係油哥

push

蔣麗芸

我起身就見佢地放咗條tg link 比我入
咁就攞咗佢嘅tg喇

吹得太快

tui

我成日覺得佢係台灣版謝安琪,不過人地再勁好多

一匹布咁長 你問吓佢哋啦
總之就係 識到一個絲打 佢幾得意咁囉

有冇撩人傾偈

我都想
青頭仔一個

你話呢

八吋長喎

推 目前見到覺得最合適嘅口號

台灣謝安琪

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

I see

太長 d人嚇親呀

好快

喺呢個po 開台啊嘛

港台播yo-yo ma

咁你到時要就下力水啦

I

一定

要扶弱post

推！

惡歌可恥
我必抗議

口號之外都要舉舉文宣舉手勢

P哥請受伐d一拜再拜
再三叩拜

推佢老母

明白

拒絕國安 制裁中共

巨龍無用武之地

小朋油好純情

有無英文版本 啲口號
u pass the law We start the war 之類

爬山前要做足準備
口號，有
One Nation One Hong Kong
檢查通訊設備，有
TG求救設定
不自殺聲明
太空卡VPN
玉潔冰清手機

Plan B，有
排隊兩米玩人鏈

仲有無其他

撩咗咩

有無英文版本
聽日、以後嗌英文都係重點

好有愛

好小事啫

鋤強扶弱

我都唔敢講咁多

影帝本色

科學抗爭必勝法

上面有位巴打嘅「you pass the law, we start the war」真心幾好

国家安全，香港玩完

A0

，

acting

就呢個

聽日咩事要行街

出街都要理由？

呢句應該幾啱美國報紙寫嘢

action

佢set咗d入gp問題
其中一題係白花油嘅花名
之後就咁樣吹水

口號唔錯

好開始

chill

重播

唔知呢
我地只係朋友

拒絕国安

輕鬆下

因為我肚餓

好耐冇見

Good start,青春情懷

星期日都唔行街

推爆佢老母

黃金星期日喎

成件事好似中學啲青春故事

行街

濕平

鳩嗚

好彩今日買咗成堆花生啫

，，，，，，

外時事台内綜合台

Window shopping 行吓停吓

期待油dee突破a0

你聽日唔好消失

讓我們繼續看落去

gogo,領門一腳，送佢一程

陪住油dee成長

福頭老師係黃㗎

我有睇，開頭唔知乜水，入到去先知

原來肥佬黎都開咗twitter

你都去，順便唱歌

又多咗一個有影響的嘅人打Twitter 線

直接香港獨立唯一出路啦

蘋果都開始將重心轉移去Twitter

應該可以引到一班人入去掛

借個靚位
{港豬喜訊}524港島嘉年華!!星光熠熠耀sogo!!

有冇人黎幫我堆下阿

Pishh

One Nation
One Hong Kong
民族自強
香港獨立

pish

不如改為
一國兩制 名存實亡
拒絕惡法 制裁中共
容我左膠講句
國家安全始終聽上去冠冕堂皇，
拒絕惡法會吾會好d?

經典👍🏻

睡前震軍心

疲於奔命滑倒係常識

民族自強，香港獨立

我要鳩嗚

推！！！！！！！

fuck ccp
independent hong kong

咁叫會唔會犯罪架？